東區走廊 巴士私家車的士相撞 全線封閉

推

專登架

臨遊行先黎封

往CW姐

即係銅鑼灣灣仔金鐘中環一帶交通

的士狗搞事

我架車經東隧

柴灣方向出事，即係無事

遊行完都清晒

東廊睇左東隧 自膠